Поделка косвенно предназначена для сбора цен указанных пользователем товаров с указанных им же страниц.
Сбор осуществляется по крону в App\Cli\SurveyCommand.php.
Результаты выводятся на главной, вместе с логами.

Система состоит из товаров, страниц с ценами и объединяющих эти страницы сайтов. 

Пользователь может:
 - добавлять-изменять-удалять товары и их страницы с ценам
 - добавлять-изменять-удалять сайты

Это цель косвенная, основная же - поиграть мозгами в разработке с нуля современного веб-приложения на современном PHP. Поэтому система по большей части написана вручную, а не собрана из уже готовых кирпичиков от Симфони с помощью композера (хотя композер всё равно используется для вспомогательных инструментов вроде Kint'а, которые совсем не хочется писать вручную).

Всё это хозяйство ещё вовсе не завершено. 
Например, роутинг. Адреса разруливаются фабриками (и это достаточно удобно для такой простой адресации), но их определение надо сосредоточить в одном месте так, чтобы из него черпать информацию и для роутинга как такового, и для построения всяких меню и хлебных крошек. 
Рендер тоже не очень хорош - он позволяет использовать и файлы шаблонов и сбор конкатенацией строк, и это, конечно, удобно, но несколько запутано.
Кое-где неплохо бы прикрутить инверсию управления.
И так далее.
